# 目录增删改查
## 创建目录

## 列举目录

## 删除目录

## 更新指定目录

## 获取目录信息


# 节点操作
## 添加节点

## 获取子树

## 删除子树

## 删除多个子树

## 删除一个eds的所有引用

## 获取节点的引用

## 移动节点

## 修改节点



# 授权更新
## 更新授权

## 批量更新授权

## 某个节点的直接授权

## 在主目录更新授权

## 在主目录个更新授权，指定一个eds

## 在任意目录更新授权

## 在主目录移除授权

## 在任意目录移除授权

## 获取所有用户的授权信息

## 移除授权

## 批量移除授权

## 查看某个eds的授权情况



# 其他

## 返回所有节点

## 返回可以获取的目录


